十幾年前 聽過大陸會偷港人內臟 係咪真？

仲話要同朋友一齊入廁所
如果自己走 留返個朋友好耐未出嚟
可能有人拎個黑色膠袋出嚟

好想睇翻呢篇文 有冇人有

羅湖商業城偷腎

細個聽好多人講過好恐怖
但係諗深一層 拎左內臟點樣包住佢唔受細菌感染

就算2019前， 年年香港都有幾千個失踪人士搵唔返

病人：是旦啦，好過冇

唔使特別驚割內臟。支那純粹打刧都興先殺後刧

大陸既嘢 你諗得出既恐怖嘢 都可能係真

係
sars前好興
仲有拐子佬

如果唔係林嘉欣同李心潔點會拍到部救命出嚟？

余文翰

果陣話打劫同殺人差唔多刑罰，所以打劫完殺埋仲安全

乜原來係咁 但呢家啲人應唔撚敢做啦 周街都係境頭 去上海之前 好似比人24小時監視咁 行兩步就有個境頭 外來人活係呢啲環境 做任何時都搶驚受怕 遲早思覺失調致死

細個喺羅湖親眼見到個小朋友
阿爸一轉身就俾第個男人抱走咗

年紀同我差唔多
無拖實老母下個可能就係我

撞車撞到人傷殘要養到佢死
撞死人淨係賠一筆

科技進步OK, 但民權唔進步, 科技只會成為弄權工具
睇支那電視節目講查案, 吹得好勁, 其實只係齊齊睇CCTV搵人
低下層犯案好易捉到, 但犯案既政府人員無人治到

你老母臭閪 我地香港人幫佢咁撚多 連5撞6苦都俾埋班支那豬 依家仲千方百計害我地

偷小朋友都大把，10幾年前返大陸真係要好小心。

聽過個有個女人返大陸買結婚用品 臨走係羅湖去完廁所 最後未婚夫係樓下啲後巷垃圾袋搵到佢條屍隔離屋都話試過係羅湖比人鎖住左去廁所 爬上面爬出黎先走到